求樹窿

拉

拉係咩意思？

我都有感情問題，一齊分享下？

我是絲

樹你老母閪咪個洞囉

可以傾下